年30,決定回高登同牙Joe團聚

有冇清跟機

冇 走咗唔好番黎

joe 你老母

牙job係生滋狗

去緊
大家一家人食個團年飯